陳綺貞終於出新碟喇

睽違五年
陳綺貞 全新創作大碟

11/12 00:00開始預購

預購連結將於近期公布
請密切鎖定添翼FB

留名

估唔到有人開po
之前老師個post沉左推唔返

院長實在無咩活動。呢兩年來來去去都係房間裡的音樂會。

無歌list既?

好秘密咁。而家得一張相。

我估會有呢首

〈新歌 尚未命名〉

你不如就把我當作是一個
有那麼 一點點偏執的朋友
抽絲剝繭 發現你是如此的特別
好像除了我 沒人能把你看透

你走路總是喜歡走左邊
你寫的字 總是歪歪又斜斜
你喝咖啡 總是喜歡剩一些些
你最討厭逼別人表態和虛偽

你要去哪裡 我都跟著你
讓我為你淋一場雨
你的愛恨情仇 瀟灑和溫柔
我都不想放過

你的自由就是很久不聯絡
一見了面 可以喝整夜的啤酒
我的眼角 發現你並不懂應酬
那一定 是因為你也愛著我

你要去哪裡 我都跟著你
上輩子 我一定是拯救了銀河系
你要去哪裡 我都跟著你
全世界最棒的朋友 是你 是誰？

你不如就把我當作是一個
有那麼 一點點偏執的朋友
抽絲剝繭 發現你是如此的特別
好像除了我 沒人能把你看透
除了我 沒人能把你看透

從 ptt 那邊看到，訂購CD會送海報，三款隨機送一款。
另外，CD會有 bonus track（即係 e.g. iTunes 版就無？）

佢開ig已經好難得

就係因為太少活動嘛。。。

報到

根據以前經驗，多數無得ship嚟香港。係咪又要去信和俾錢人賺？

唔喺香港又可以點搞

各位院友好

星期一睇下公佈點訂購先。總有方法嘅。

1月會去睇演唱會

哇，應該會唱新歌。

隻新碟都隔左好耐

博客來 預購 link。送貨地點居然有香港7-11？！

前一張專輯「太陽」之後隔咗五年先出「時間的歌」，而家又再隔五年先出新大碟。人生有幾多個10年？

真!?

叫屋企人買返香港先

幾時黎香港

希望係啦。過埋今晚就知。

真我就可以托人買

博客來每次都有送香港
但好似滿2000先免運費
因為幾次買老師啲野都係睇佢

我唔喺香港 個網load極都load唔晒 又登入唔到

-預購連結-
avex e-shop：
博客來：
誠品：coming soon
佳佳：
光南：
五大：coming soon
PCHome：coming soon

已入手

冇得送7-11喎

預購得宅配

咁有冇其他方法預購？

香港應該得博客來

一定要留名

以為佢嫁左，中學成日聽佢歌

博客來度買咗

-預購連結- （更新：加入誠品、五大）

博客來：
佳佳：
光南：
五大：
誠品：
avex e-shop：
PChome：coming soon

sky music有得訂呀巴打

sky music:

但係又無講幾錢？

靜係知50訂金 我都係fb見到

最後都係幫襯咗博客來。
尋晚眼殘睇錯以為係唔送香港
唔該曬絲/巴打

正

【陳綺貞 - 殘缺的彩虹 全球大首播】

這個季節，你會想起誰？

睽違五年
陳綺貞 全新創作大碟
搶先試聽<殘缺的彩虹>

▲ 11/14-11/16 Hit Fm 全球首播時間

11/14(三) - 10AM、02PM、06PM、11PM
11/15(四) - 06AM、12PM、05PM、10PM
11/16(五) - 04AM、09AM、03PM、08PM

*首播網址：

注意：以上時間均指時段並非準整點即播出。聯播時段五地統一播出，北中南宜東自製節目則在該時段由各地DJ播出。

<台北>Hit Fm 107.7
<台中>Hit Fm 91.5
<台南>Hit Fm 90.1
<宜蘭>Hit Fm 97.1
<花東>Hit Fm 107.7
<美國> 舊金山星島中文電台
<加拿大> 加拿大中文電台
<新加坡> U FM 100.3
<馬來西亞> MY FM
<北京> 音樂廣播FM974
<大連> 電台FM106.7
<河南> 魅力881河南音樂廣播
<合肥> 交通廣播
<溫州> 私家車音樂廣播
<長沙> FM101.7城市之聲
<海南> 音樂廣播
<江西> 都市廣播

▲ 11/15(四) 0:00起 數位平台搶先試聽+歌詞版 全面上架

-
陳綺貞 全新創作大碟
實體珍藏預購中

#新專輯名稱將於11月21日中午1200公開敬請鎖定
-

喺信和訂咗 $170

仲平過上網買

落樓下第一間？

上電梯轉左 minishop

準備全日聽實hit fm

聽左試聽30秒版，副歌好似有少少似JJ作既恨幸福來過

本身覺得似我喜歡上你時的內心活動
你講嗰首都似似地

聽咗未

係咪無7-11

有啲悶

似內心活動

其實覺得老師近幾年回回地塘

時間的歌太優秀
新歌好似差咁d咁

出時間的歌嗰陣覺得太陽正啲
loop loop吓先啱聽

出華麗的冒險時啱啱轉型, 個個都話接受唔到, 之後咪又係變神碟
利申: 死忠

原來你改咗名
太陽嗰排先鍾意老師 早多十年出世就好

之前補完許哲珮新碟都係靠博客來送去香港7-11
不過真係唔平， 計埋運費一隻碟差不多兩舊水

我睇11號呀, 你呢?

一樣

2280 紅區!!

冇計 香港點會入佢啲碟

計最近呢幾隻，我都覺得華麗的冒險係最好

3場

三場睇哂

2980

勁呀!! 巴打!!

11號特一
12號特二
13號特一

兩場特一
一場2580因為㩒唔到

拜託幾位大神睇完返嚟寫篇報導文

你知道嗎？
其實我很羨慕你。

綺貞

Spotify 都有了

12號2280 黃區

睇11號同13號

早遲出世冇關係啦, 希望老師可以一直唱落去~
不知不覺老師都出道咗20年

死忠留名

仲唱到幾多個5年

同學， 仲記唔記得烘燶麵包..

OMG!係四部曲!!!

13號2580

咁唔會5年一隻啦掛

4 年啦

出到60歲

傷害個mv似乎會好爆 暗黑綺貞

唔知係咪即係半個鐘後YouTube會有呢？

Spotify

YouTube 都有喇

殘缺的彩虹普通料
傷害就正

喂你都啱

Ok啦 唔係太迷戀但有買開佢既碟

有無人會去20週年演唱會？我獨丁去

樓上好多人去喎。去晒三場都有。

感覺呢隻碟會好多元化，好似奇幻歷險咁
好多人話殘缺的彩虹好普通，但我越聽越上癮
傷害直頭聽到欲罷不能，好似有白目樂隊既狂野咁

殘缺的彩虹編曲問題

acoustic 一定會聽到起雞皮

編曲我覺得幾正，歐陸式手風琴加上中樂弦樂

本身覺得冇咩驚喜 但之後又忍唔住係咁loop係咁哼

呢啲簡簡單單嘅詞live版加acoustic一定正到仆街.

秋天蒙太奇就係最好例子, 仲有80%完美的日子同靜靜的生活

唔係話佢編曲做得唔好..只係好多時錄音個version都要顧及成隻轉輯嘅風格, 未必係首歌嘅最好演繹.

始終老師最殺食都都係一支木結他加把聲.

秋天蒙太奇演唱會木結他版真係正到暈咗。

未聽過靜靜的生活 acoustic version

殘缺的彩虹好快上咗腦

n 年前有

live版既失敗者的飛翔都好正
pussy我本身聽碟覺得一般，上年房間音樂會聽完live版就好鐘意

失敗者的飛翔真係好正

1月11 飛一張有冇同學想睇呀?..
原價2580台幣.

又有新歌喇喇喇喇喇!!!!!!!

小船似乎都幾正

12/1 自己個去睇

book左小巨蛋附近既酒店 有三日咁多，附近有咩地方推介？

唔經唔覺佢都43

嗰頭好似冇乜行, 不過我睇3晚都係附近

所以樓上都話，以咁樣五年一碟嘅速度出四部曲，可能要60歲先出完。

星期四晚捕住 Spotify。

咦，29號00:00係星期三晚喎

老師新post hashtag話你要去哪裡在台北某個地方附近，唔知會唔會好似當年漫漫長夜》後面加《孤獨是》咁呢
你要去哪裡即係講朋友個首新歌

小船

聽到一半覺得首歌都幾啱許哲珮唱

期待個MV 手繪逐格動畫

spotify得3首?

靜係出咗3首

新碟正式推出日期係 12月11日。
呢三首提前發表。

實體 CD 會有一首 bonus track 係 Spotify 等數位平台唔會有。

陳綺貞新曲MV邀劉耕名操刀 挑戰手繪逐格動畫

歌手陳綺貞睽違5年推出新專輯「沙發海」，其中新曲「小船」MV邀來拍攝世大運宣傳影片的導演劉耕名操刀，耗時3個月挑戰手繪逐格動畫，用1500張圖呼應歌曲呈現人生的不完美。

陳綺貞全詞曲創作的新作「小船」，以河流暗喻人與人之間的溝通交流，唱片公司今天發布新聞稿指出，「小船」MV邀來劉耕名執導製作，2人其實在10年前就合作「手的預言」MV，當時得到國際動畫大獎肯定，細膩風格深受好評。

這回二度合作，劉耕名聽完「小船」後，感動到起雞皮疙瘩，覺得就像是航行在充滿奇想的人生故事，於是把MV劇情設定如童話般的旅程，故事發生在以月亮為主要光源的小鎮，有天月亮卻不見了，暗喻人生總會面臨缺憾與不完美。

MV中的小船是重要線索，航行過程中跟著主角遇到同行夥伴，共同經歷開心、挫折、希望、恐懼。「小船」以手繪逐格動畫方式呈現，每一秒就要用8張圖呈現，總共高達1500張圖。

動畫師形容MV「可說是一件瘋狂燃燒生命的作品」，劉耕名表示，每個手繪畫面保留更多細膩度與人味，跟陳綺貞傳達的音樂風格相當契合；而陳綺貞看完後說非常喜歡，更讚「既溫暖又悲傷」、「世界級水準」。

陳綺貞全新概念計畫專輯「沙發海」已開放預購，12月11日正式發行，新歌「小船」MV將於12月1日22時在添翼官方Youtube頻道公開。

認真，我聽小船聽到小腿都起埋雞皮，聽一次好似去左次奇幻旅程咁

你哋喺邊度訂

巴打張飛轉咗手未，有興趣

上網訂，博客來之類可送香港。
去信和訂，可參閱 #54。

小船好正 期待mv點拍

手的預言咁

我睇12號

中啊，我都十二號喎，話說Viagogo係咪好遲出飛㗎？

未?

暫時睇好似信和訂好啲
星期6去睇睇先, THX

信和add 咗老細whatsapp 佢之後payme or bank in 就ok.唔洗落去都得.

請問可唔可以比電話我

謝謝

我係旅行社package
Not viagogo

Viagogo 應該係去佢度攞？

小船 MV 首播直播

開頭以為電腦有問題 打直嘅

直播嗰陣唔記得留個言

殘缺的彩虹 MV 首播：10/12（星期一）17:00

新專輯 11號（星期二）正式推出，唔知幾時送到嚟

彩虹的顏色
是春雨新綠
夏涼青空
秋殘楓紅
冬日霜白

有些風景，註定會躲在殘缺背後。

殘缺的彩虹，仍是彩虹。

好想同老師瘋狂坐過山車

終於出
尋日俾條 10 秒 trailer 呃咗

巧巧天

把聲真係正到唔識形容

喺旺角訂咗，唔知聽日有未呢

12號

信和會否有現貨?

好好聽

係台灣誠品online買左
唔知幾時有

個mv好似係仙台+松島？

信和訂咗嘅已經有貨喇。

有冇得walk-in買?

我問咗我訂嗰間，佢話現貨要過兩日先有。

收到whatsapp已經有
不過今晚出唔到去攞

Thx巴打

博客來訂，收到DHL SMS聽日到

拿到了！
盒子的設計很特別，根本打不開

打唔開係咩事

可能係我病到懵咗
盒底面都係硬卡，無鉸無折痕，除非自己褶。

唔理了。攞咗CD出嚟聽住先。

喺信和訂，海報係捲的，唔係摺。
三款海報暫時可以自己揀。

（圖取自 ptt）

諗定先去攞，唔好後悔囉。

拍得好靚

啱啱攞咗有得揀

揀左中間果款

我揀咗第三款。

我揀左第一
可以日日望住貞貞既小蠻腰

冇錯好似自己回咗post咁

清晰波

👍

係博客來訂左，唔知幾時到
有無得dl聽住先

見到仙台酒店

係, 全部都係仙台拍, 藏王御釜個景都好靚

咁要去一轉

我去咗三次河口湖都睇唔到迹富士

DHL 啱啱送到

我都收到lu

冇訂，hmv cd warehouse果d有現貨未

Hmv就算9數

成隻碟聽到起哂雞皮

+1

有折痕嫁，要比少少力屈

喊出嚟
有無巴絲依家喺旺角？
我喺HSBC總行入完票同撳錢唔記得拎(8:45pm左右)，放咗喺ATM頂
如有拾獲，幫我好好收藏

唔捨得屈

係咪skymusic

上一層 minishop

頂打漏咗poster咁重要嘅資料
自

入面啲相好靚

就這樣靜靜的躺在盒子裡。雖然沒有人看到，也不錯。

我還未準備好 為你神魂顛倒.

觀察者同神魂顛倒都好正

除咗跳舞吧同變色龍要摸索吓. 其他都

有冇院友放11號飛

12/11 【娛樂E世代】電台訪問陳綺貞

有關新專輯 沙發海

訪問錄音在 comment 裡 [12-11] link，小心廣告彈入彈出。

錄音大約兩小時，夾雜很多無關的電台廣告等等。
簡單聽了一次，總結各段大概開始時間及內容如下：

【錄音內容】
有關歌曲都會播放一段，未拿到CD的同學可以聽一下。
每段連播歌大約5-10分鐘。不是說了很多，但可以聽聽老師說話也是很滿足。

19:00 第一節
* 有關四部曲
* 有關「神魂顛倒」

28:30 第二節
* 續談「神魂顛倒」
* 有關「傷害」

41:20 第三節
* 續談「傷害」
* 有關「小船」
* 47:05 播了 老師手機上 小船的 acoustic demo

52:55 第四節
* 答問環節
* 有關「殘缺的彩虹」
* 58:55 有關觀察者四部曲，選曲
* 有關「台北某個地方」

1:11:48
* （老師咳嗽）
* 有關「沙發海」
* 1:19:00 有關「跳舞吧」，鋼琴配樂的故事
* 1:31:00 小虎有關專輯的說法（綺貞都不知道有這一段）
* 1:34:50 有關「觀察者」

同學努力溫習囉。

1:11:48 第五段
* （老師咳嗽）
* 有關「沙發海」
* 1:19:00 有關「跳舞吧」
* 1:27:20 有關老師攝影
* 1:29:00 有關「她說」，鋼琴配樂的故事
* 1:31:00 小虎有關專輯的說法（綺貞都不知道有這一段）
* 1:34:50 有關「觀察者」

第五段打錯了。自膠

老化眼，電話上的字都太小看不清了。

FB 上有討論摺線這個問題了。

唔知係咪真係有啲有整摺線，有啲無整要夾硬屈。

其實有摺無摺錯字都不是大問題。有新歌聽就很滿足。

（繼續煲CD）

Facebook group 好多台灣人原價放

同求

終於收到碟了

cdwarehouae有冇

[tg咗]

如果「 陳綺貞 」是香港歌手…

原來要用到間尺

添翼QC係咁上吓啦.

cls

唔捨得摺

我係咪買左次貨 我個隻有摺到

你老味如果用iPhone + Apple Music會聽唔到！
因為佢要將資料要up上iCloud再下載落iPhone度
如果iTunes未開賣會唔比你下載，淨係可以下之前Apple music試聽嗰幾首，諗住出街都可以煲嘛，佢老味
而家要等24號iTunes發售先dl到

save me, save me, save~~~~ me.
Apple 真係好低B。

（好在用緊 Spotify）

你估24號之後 Apple Music 俾唔俾你聽神魂顛倒呢

之前都係用spotify，期限完咗咪試吓Apple囉
佢免費3個月，不過而家應該到期用番spotify
Apple好多柒嘢

應該比嘅，有好多歌佢冇得賣都比你dl落嚟
例如日文歌

如果有買碟你可以放落itunes 再上icould 入落電話

我就係用iTunes轉無損再up iCloud㗎，但佢淨係up可以試聽嗰幾首歌囉

右鍵 >加入iclouds音樂庫 然後等一陣就會有
我係咁整

之前用呢招都得, 但今次唔得喇, 佢只係有舊雲嘅圖案喺度, 幾日啦, 唔知想點

變色龍我幾鐘意, 沙發海好撚正

冇訂到, 邊到仲有限量版買

信和應該有？
樓上轉彎無咪樓下。

不過限量版有兩個小問題：
1. 個盒有少少難開，要啲技巧（可參考添翼 FB）；
2. CD 底印錯咗老陳個大名。

好少行信和, 樓上係係講緊寫字樓個啲定係商場上個幾層

商場呀。
自動電梯上一層轉左有一間。呢個post好多都喺嗰度訂。
再唔係其他都可以問下。好多時都有。

港版幾時有？

有冇人知老師幾時會再嚟香港開演唱會

仲要殘體
睇演唱會順便換埋先

唔會太耐啦 繼續開九展開心啲

係

上次可以行去台前 好開心

有勞巴打

想要一張 咩日子都ok

感激萬分

Any link on the group pls??

台北的某個地方真係好好聽

Thanks

限量版即係有印number嗰啲？

yes。加海報一張（三款選一）

Thx

Btw 買咗不過冇CD機播

搵foobar/itunes rip做lossless啦

唔該晒

點換海報 我買咗限量

買嘅時候送埋㗎喎。一係就摺埋攝咗喺盒入面，一係就另外一卷。

大半年後終於有mv

係咪得我一個鐘意變色龍 ?

有無人覺得華生 CD版個編曲正過live

點會呢

殘缺的彩虹景點第四天遊。

仲未見個MV嘅！4:05 喇

有喇

你真係長期mon住
咁似殘缺的彩虹開頭，坐係酒店窗

好想做開頭嗰兩個癡漢

Set 咗個 reminder 驚唔記得嘛。

好多 字同旁白嘅MV：

陳綺貞
「你躲在別人的城市嗎？」

癡漢甲：「hey do I know you? you look familiar」
癡漢乙：「yeah」
癡漢甲：「oh come on」

台北某個地方

「在某個看不見的城市裏」
「我曾經看到了你」
「但你變成了和我擦肩而過的陌生人」

「突然」
「在這看不見的城市」
「傳來微小的聲音」
「我在這裏」

你也一樣嗎
沒有辦法看著別人流淚
自己卻不流淚
因為流淚的表情
太讓人心痛了
這讓我想到
我已經好久沒哭了

「你在哪裏？」
「我在哪裏？」

「我在這裏」

面對這些變化
然後 去對應它 享受它
或者是 去征服它
或是被它打敗 然後
沉浸在失敗的感受 再重新站起來
因為每個人都必須面對這樣的過程
我也是

支持

好正

有冇人覺得傷害個風格好似vast & hazy

係幾似

華生都有V&H既味道，一睇原來係yichi編

有急事去唔到1月13號個場
原價放特二區3380（已取票，香港面交）
tg:

嚟緊演唱會。

唔知唱「跳舞吧」嗰陣老師會點跳。

無假放無得去台北聽。

希望有香港場，或者出 bluray。

peace and revolution 咁囉

我都係睇唔到 好辛苦

「隨便亂跳」喎。 「揮揮手」

肯定台下都亂成一團。

peace and revolution 呢，係咁吹住個頭，好易感冒。

慘

上次時間的歌，老師話香港場咁遲係因為book唔到地方。

可能就算有香港場都要等到2047。

我都係時間的歌先第一次睇老師
遲啲啦 暑假先睇到

收張飛星期六去星期日返得唔得

我來回都超過一日 機票錢夠我睇唔知幾多場

係外國就冇計

等睇大家report

放心

借位問嘅 有陳綺貞不厭其煩同demo 3放 有無巴絲想要

放幾錢先. 利申已有

想問下香港仲有冇得賣老師飯新碟

點會無 信和

有興趣開個價嚟 呢兩年無以前咁死忠想放俾想要嘅人
其實仲有一大堆雜誌/絕版cd...

有冇人都係台北

我係呀！
今日扮下文青周圍飲咖啡同睇書！
一陣入場

唔該巴打！

到埗
你地睇邊日？

啱啱落機

排緊週邊

睇晒3場

一人限買2個大全套

開緊工無得去。

you are not alone

係台北中

跳舞吧
隨便亂跳
揮揮手
像破掉的氣球
你在說什麼？
不懂也沒關係
今天一樣要開工
開工是為了 無法逃避

排緊 都係睇三場

好多香港人

今朝發夢都係睇老師演唱會 唔想醒

聽日先睇 一個人係台北唔知去邊度行好 有冇華生推介下

好想去啊

睇咁多年都係前排
次次都係後中最正 好羨慕
提提大家入場睇要帶黑超 啲燈光閃死

中場休息
頭先華生嗰陣老師突然喺我嗰區前面出現

爽死

我們跟著你

係咪好好睇？
你地講下嘢啦。

叫緊安可

岩岩坐捷運經過小巨強站見到好多人拎住碌海報 好想開黎望下

等你哋包膠

完場
冇告訴我 小步舞曲 華麗的冒險 80%的完美日子
失敗者的飛翔

好想睇

好好睇
回家的路要小心

跳舞吧

不要回家

冇我

聽左咁多年第一次冇告訴我

2580區右邊？

第一次睇陳老師live
除左開頭好似未開聲，其他都好滿意
舞台好浮誇，隊band+弦樂好正
係燈光好殘眼，好多時都無得直望舞台

下次識買飛一定買中間既中間

中間偏右少少

買到飛都偷笑
每次買前幾十排都知自己蝕
但有飛好過冇飛
次次買前邊都係得個望住老師去前同上面分水嶺出現

大家有得睇已經係贏家

仲有機會嘅

正到痴線 Self 同最初的起點完全估唔到會有，一聽前奏我開心到傻咗

你岩，我第一次都買唔到，再放第二次飛先買到
有已經算好好

香港完全兩回事 羨慕大家

老師今年會唔會嚟香港

老師開頭好似好緊張，頭幾首歌都合埋眼（會不會升到咁高）
好驚喜會唱快速動眼、女明星
重現番以前演唱會既精彩畫面（1234567玩閃光燈）
新碟可惜冇唱她說

係，新歌都差唔多唱晒
唱華生、跳舞吧，帶起晒個氣氛

其實時間的歌香港果次好好
安可安到十一點幾十二點

台灣等尾場吧

跳舞吧見佢係上面轉圈真係驚

係! 我嗰陣先第一次睇老師 印象好深
不過我都係鍾意細場多啲

Share Cheer post俾大家
下次實有機會入場睇到

我都係岩岩睇完台灣場
第一次睇live 喊左兩次

聽晚睇，超期待

太陽

後日場，留個名，睇完再返來討論下

我都係呢個位喊
側面d台灣人望住我問號樣

rundown有冇d十年唔唱一次既歌

除咗新碟, 應該每一天都時是新的練習同快速動眼應該小唱啲.

我都睇咗，氣氛真係同香港好唔同，好值得專誠過來感受。

今晚睇

最估唔到會不會係頭幾首唱

唱第一首我已經開心死

嗰時poly 場超正

嗰陣太細個 仲未識老師
如果早幾年出世就好

今晚睇 睇咗嘅朋友可唔可以講吓睇到幾點？

琴晚去到11點左右，但都encore得幾夠

岩岩先發現，時間的歌淨係唱左雨水一盒

Yes 好想聽流浪者之歌

尾長encore爆佢

試過最夜到差唔多十二點

老師頭頂發光！

我今晚同聽晚都睇
會多出兩張海報
有冇朋友今次冇去又想要？

搭緊車去機場 偶爾見到拎住琴晚張海報既人
覺得好溫暖

張海報好大張 我都要手拎去機場

你唔講我都冇發現

有無爸打係附近

我想問會唔會當一件手提行李？（本身已經有一件）

Here

入咗場

咩區呀大家
我2D紅

我特二區

我都係喎

第幾排

22排

我24

幾號

我2E

陣間break相認？

17,18

你地買左咩週邊

老師！！

準備開始啦！

2a 黃

唔會 同機都有2個香港人拎住

好羨慕你地有得睇。
po多啲相啦！

黃區揮手 隔黎有兩個空位 但我個陣撲左好耐四圍搵先同個台灣人買到

有冇網？

巴打我黃2a

中場休息出面大把港人。

我附近都有兩個空位

今次黃區真係中大奬

依家黎講紅區先係

有得握手

頭先係正我前面呀

半場後係黃2C中大獎

黃3a

點解而家d人走嘅 lol

真係走？

連阿叔都叫走

今晚坐特一

站起來！

呢個鐘數去邊食野好

好似有好多人都要趕車番屋企

2a 轉角位手又渣唔到 睇又睇背面

台灣場真係好正

唱多20年

香港九展場 ，
台北個場地、舞台佈置都係一絕，
即使表演時間都多d

九展一定擺唔到

希望聽日會轉rundown

上次九展成區死魚
係臨尾衝出去先high返啲

有冇人有13/1嘅飛？

貪心 唔捨得 想睇多場

握左老師隻手幾秒

咁啱嘅

我係這麼近 那麼遠

喺group見到有

今次d編曲 舞台效果真心正

尋晚果場好正呀😭😭

好想睇多次 次，可惜今日上機

九展見大家

第三場

已經離開左台灣
不回家

大家一陣見 黃2c

中獎人士

返香港飛機好多人拎住海報

尋晚完全唔知有
有冇今晚嘅巴打可以幫手執 感謝

係咪要衝出去先呃到手

開場啦開場啦

巴打依家係飛機？

搭緊機場巴士喇

下次見啦巴打

中場休息

台灣場同香港真係差好遠

有冇人握到手

升左上去壞咪,要升個職員上去俾咪

觀眾隻手擋鏡頭,一野禁低佢

你個名

其實我地係咪同一班機

琴日睇黃2c佢彈出黎果下真係

九份的咖啡店

hi

點解我唔係今日睇 點解聽日一定要番工

多謝曬

今日坐走廊位握到院長隻嫩手

幾時有巡迴消息?

Eva air?

殘缺的彩虹

綺貞媽媽

機場一個角落有張海報

邊位巴打咁唔小心

我哋尋晚等到老師離開小巨蛋同佢再握手

邪教教徒

華生 終身邪教

導人向善熱愛生活嘅終身邪教

係，尋晚同一班飛機都有十幾個

教主顯神蹟

大家諗住張海報點樣處理

唔捨得貼

大張到無位貼

錶起佢

拎返公司貼

今日全日好失落...

原來尋晚尾場,三安九份的咖啡店,超左時,俾人罰左5萬2

同機都有海報友

好虛空既感覺

第一次睇老師(clockenflap唔計)就係台北
好撚正呀!!!!!!!

感動到喊

教主like咗我ig post

Agger

靚到

70 x 100, 一定要訂造

以前ikea 有一個. 但後尾冇再出現成

係咁搵新聞睇
後遺症唔知持續幾耐

聽演唱會聽到喊
真係第一次

有冇邊樹訂造推介?

平野就淘寶, 不過好雞.

我通常搵畫框嗰啲.

貴dd 但高汁啲

原來咁多人飛咗去睇
尋日搭飛機返嚟見到好多卷海報
唉聽完要返嚟真係好失落

高雄

真係有莫名既感動 ，
好想再睇多次

我啱啱返到
有多兩張海報
有冇朋友今次無去又想要？

我每次都會喊
特別係台灣嘅show...

估唔到由台北去到台中,再上埋座山,係清境農場,都見到院友

買個海報筒啦

你哋係香港多唔多朋友係 綺貞Fans?

我試下呢間先 到貸再出報告

我自己一個咋

我果卷入左行李,幾安全咁保護緊

漫漫長夜 Official Live Video。
睇下有無影到你？

得一個 兩次演唱會都係同佢睇
成日比人話老師唔係我呢個年紀聽嘅 冇朋友聽好正常

you have us

香港場見!

漫漫長夜 Cheer 20 - 深圳 23.03
呢場你哋會唔會去睇呀?

咁快confirm咗?

永遠都唔會睇大陸場~d氣氛好差.
上次時間的歌廣洲場改咗高雄之後變咗真尾場, d鐵欄圍到個台超遠.
d觀眾成場係到ktv, 又食嘢. 真係咪搞

講得啱，睇演唱會觀眾質素都好重要
上次房間音樂會，我後面坐咗個大陸人，柏拉圖式愛情成首跟住唱，我完全聽唔到教主唱咩
等香港/台中

唔講都唔知，原來深圳場舊年11月已經開始賣飛？

真係唔講唔知

睇完老師20週年演唱會 呢幾日都有種莫名其妙嘅孤獨 希望嚟緊最後一站係高雄巨蛋 氣氛應該同小巨蛋樣咁高質

放心..台灣主場一定冇事

我剩係想知幾時又要搶飛咋

唔知有冇香港場

上次時間的歌高雄睇搖滾區，啲人真係痴線㗎

都係黑洞西位

小熤

好鍾意同羨慕佢可以咁直接咁表達佢嘅愛出嚟

小煜

以前仲係中學雞時睇演唱會dvd已經想感受現場氣氛有幾好

今晚一口氣聽咗三隻專輯同兩隻Single
讓我想一想 / 華麗的冒險 / 太陽
Demo 3 / 旅行的意義

好想時光倒流返上星期

有冇人有聽尋日原住民電台個訪問？
教主有講新碟嘅創作方法有咩唔同
同埋播下啲廚房demo

尾場歌單。

邊度有得重溫？

佢話唱親台北某個地方都想喊
因為寫完首歌幾日就入院開刀
醒返之後發覺自己仲在生
咁其他人就可以聽到首歌

會聽
馬世芳嘅音樂節目簡直超高汁

寫文同訪問都好高汁 真係好了解

我有興趣啊
仲有無啊？

可以呀
點約？

你有無tg?
我哋轉方式再傾？

TG : pleaseturnleft

真係好多首廚房 demo。值得聽。

有無巴絲睇完演唱會覺得綺貞咁安排好危險？

你意思係小舞台?

係畀歌迷衝哂出黎

尋日同個台妹傾，原本應該有保安隔開啲，但綺貞問點解唔畀歌迷近啲，最後先變成喪屍亂走。

雖然明綺貞都係愛歌迷，但最後一日見到 有人扯她頭髮，然後中間小舞台散開時若果唔小心跌倒就好易人踩人。（當然仲有小問題係唔肯返位影響他人。）

小巨蛋都咁，巡迴如果係大陸場真係會擔心。

台灣場特區不嬲係自由走動架, 佢咁多年都係咁 高雄巨蛋encore直頭走到去台下面

中國場你放心, 班生番係會比欄圍住晒然後比勁多保安看守

利申: 睇過時間的歌廣州場, 但唔會再去中國睇

我宜家淨係祈求佢香港場唔好再喺九展個垃圾場搞。

唔記得女明星定1234567嗰陣無啦啦成班人無預警退後，我都嚇一嚇
大陸場唔怕，保安隔到老連咁遠
香港場更加唔怕，大部份人都係坐喺度

1234567
我正正係佢地後退搞到差啲跌。我第二日睇特區。

我都差啲俾人推到反轉
今次大家安全意識係差咗
睇咗第二場同尾場，感覺第二場比較混亂

其實嗰晚掃晒成排櫈. d人係咁同d保安鬥力

然後最on9嘅事，之後啲保安企正係第一排嘅人前面，零距離咁企，我喺第二排都勁大壓迫感。

我記得之前綺貞來九展搞，都係玩過小舞台，又係最前果班一早知咩時間會玩小舞台，預先行曬去等

然後都係企到勁埋咁，舉曬手機拍，我果場仲要外圍有男人大叫「放低手機望唔撚到」

講緊上次房間? 最後成班衝去台前好似都有人屌

小船、沙發海好正

果次係中間彈琴唱歌
都冇得走來走去

幾時有香港 - 漫漫長夜呀

淨係提過深圳上海北京。

上左羅湖300蚊人仔度身訂造

可唔可以快啲嚟香港
心郁郁想去深圳睇 但啲黃牛好貴啊

巴打可否講低尺寸？
我都想搵裱框。

70x100
你攞尺度度，應該係呢個size架啦

thz

打算過埋年淘寶整框

原來大陸都有人識欣賞綺貞

好多啦

咁多”文青”

本來老師就好出名，上曬神台，華語區都會有追隨者，更何況係大陸咁多人

只係唔上綜藝節目，訪談節目都極之少，連出碟開SHOW既宣傳都少(對比其他明星)，曝光率低搞到好似好少人講即

下一個 MV 是沙發海？

【 陳綺貞《沙發海》MV 2/5 中午12:00全球大首播】

「創作天后」陳綺貞才剛舉辦完出道20周年《漫漫長夜》演唱會，隨即又推出孤獨又帶點自溺味道的《沙發海》MV，並首次獻出導演處女作，親自參與腳本發想，這也是繼她出版攝影集、散文之後，完成另一項人生清單，除此之外陳綺貞還為了首次掌鏡的MV，大膽挑戰泡在浴缸拍攝，再次突破個人螢幕尺度。曾經挑戰過鐵人三項游泳項目的陳綺貞也笑說：「沈入浴缸，很像在游泳池，只是突然忘了怎麼游泳。」好評不斷 陳綺貞《沙發海》MV 2/5 中午12:00正式曝光！

FACEBOOK有新相睇

新正頭有教主

攤喺梳化聽，正到爆。

型到

cap到手軟

靚到黐咗線

下個月台灣簽名會

冇時間飛過去

過兩日有跳舞吧mv睇

哇！

【 陳綺貞《跳舞吧》MV 2/20 中午12:00全球大首播】

陳綺貞醞釀五年的全新專輯《沙發海》，去年推出後無論銷售或是口碑都獲得佳績，更贏得兩岸各大傳媒推薦殊榮，多首單曲也都在各大數位平台創下亮眼成績，事實上陳綺貞為了這張專輯也獻出許多「第一次」，繼上一波同名主打首次執導演筒，挑戰浴缸拍攝外，另一首全新「耍廢」主打《跳舞吧》更是出道20年來首支舞曲，不僅在MV第一次大秀舞蹈，更創下四小時快速拍攝完成紀錄，連導演都佩服陳綺貞肢體動作的才華。

總以一貫哲學態度來解讀自己作品的陳綺貞，就連輕快節奏的《跳舞吧》都傳達「從未嘗試才值得可惜」的獨特概念，希望大家在忙碌之際，能懂得為自己找到宣洩出口，偶而放鬆隨意亂跳，讓生活也能獲得逃避的喘息機會。《跳舞吧》MV將在2月20日中午12:00 在添翼音樂YouTube頻道正式首播。

立即訂閱添翼YouTube官方頻道：

btw根據沙發海隻碟入面既書仔，變色龍都會有MV!!!

變色龍

跳舞吧 MV

小背心！

最近的 MV 好像是歌詞的導讀。

中間一句「徹底耍廢，無所謂生活」
最後一句「從未嘗試才值得可惜」

歌詞說，

「今天一樣擁擠 擁擠是為了
為了逃避

睡覺是為了清醒
清醒是為了沉迷
活著沒有目的
死了才值得可惜」

其實是一個反問。

這種沒有目的，「徹底耍廢，無所謂生活」；甚至為了逃避因為沒有目的而帶來空虛，於是將時間都填滿（今天一樣擁擠），這樣的生活，是不是值得？

於是第二段的回應，這樣死了都不值得可惜（「不可惜、不可惜」）。MV 就更明確，「從未嘗試才值得可惜」。

那跟「跳舞」有什麼關係呢？

也許「跳舞」是代表一種「將目的表達出來的行動」。很多人就是害怕行動，或者是害怕出錯，或者跳得不好看、被取笑，或者覺得自己不懂。

但是老師說，無所謂，就嘗試一下，老師也不見得是跳舞高手。亂跳也沒關係。不用害怕嘗試，不用害怕失敗。

「跳舞吧」不是頹廢生活，而是鼓勵嘗試；因為沒什麼比從未嘗試更失敗（歌名英文就是 Loser）。

因為，成功之上，就是失敗者的飛翔；
因為，每一天都是一種練習，用明天換走過去。

【 陳綺貞《華生》MV 3/11 中午 12:00 全球大首播】

陳綺貞向來熱衷英國推理小說《福爾摩斯》，新專輯裡的《華生》便是藉小說裡面的經典人物，寫出一段深刻永恆的友誼。甚至在日前「漫漫長夜」演唱會上，她把一群支持許久的鐵粉比喻成「華生」，來表達跟歌迷之間最獨特的情誼。

在新歌《華生》MV 中，陳綺貞嘗試女扮男裝，並首次挑戰一人分飾兩角，她化身為名偵探福爾摩斯及華生，俐落又聰穎的造型，讓工作人員直喊：「太帥了」、「想要嫁給他」！她也表示：「有這樣的機會可以扮演福爾摩斯及華生，也算是圓了一個夢。」

而陳綺貞 3/16（六）也將為新專輯 《沙發海》舉辦全台唯一簽名會，期待屆時與華生們相見！

《華生》MV 將在 3/11 中午 12:00 於添翼官方 YouTube首播。
立即訂閱添翼YouTube官方頻道：

華生

不停loop

係唔係同五月天合唱私奔到月球果個陳綺貞
勁有文青女神feel 喎

有冇咩歌必聽推介下

呢啲跟個人風格
下面既揀啲來聽下，睇下啱唔啱feel

讓我想一想
旅行的意義
魚
太陽
失敗者的飛翔
變色龍
華生
雨水一盒
距離
流浪者之歌
家
台北的某個地方
殘缺的彩虹

上面都係我曾經每日狂loop既歌之一，不能盡錄，差唔多每過一排就會覺某首歌好啱feel，全日狂loop
基本上每一首歌都係言之有物，有佢背後既故事同想法，睇下對唔對你胃口

小步舞曲

太陽成隻碟

呢隻都好高質

吉他手呢？
要入邪教點可以少左呢首！

歌詞內藏摩斯密碼

不如就把我當作是一個 —··· B
有那麼一點點偏執的朋友 ·—· R
抽絲剝繭 發現你是如此的特別 ——— O
好像除了我 沒人能把你看透 —— M
你走路總是喜歡走左邊 ·— A
你寫的字總是歪歪又斜斜 —· N
你喝咖啡總是喜歡剩一些些 —·—· C
你最討厭逼別人表態的虛偽 · E

你要去哪裡
我都跟著你 ·· I
讓我為你淋一場雨 ·—·· L
你的愛恨情仇 ——— O
瀟灑和溫柔 ···— V
我都不想放過 · E

你的自由就是很久不聯絡 —·—— Y
一見了面可以喝整夜的啤酒 ——— O
我的研究 發現你並不懂應酬 ··— U
那一定 是因為你也愛著我

你要去哪裡 —— M
我都跟著你 —·—— Y
上輩子 我一定是拯救了銀河系 ·—— W
你要去哪裡 ·— A
我都跟著你 — T
全世界最棒的朋友是你 ··· S

不如就把我當作是一個 ——— O
有那麼一點點偏執的朋友 —· N
抽絲剝繭 發現你是如此的特別
好像除了我 沒人能把你看透 —·—· C

抽絲剝繭 發現你是如此的特別 ···· H
好像除了我 沒人能把你看透 · E
除了我 · E
沒人能把你看透 ·—· R

BROMANCE ILOVEYOU MYWATSON CHEER

Orz 我都跟著你

還是會寂寞個都好深刻
到今時今日都要經常loop既歌黎

仲有「告訴我」

華生，loop 唔停

今年會唔會黎香港開演唱會

華生中意現場純結他個編曲

睇左台北場，好正
香港開又要瘋狂搶飛去睇

唔見有講香港，只係講深圳既
今年會唔會唔黎香港開架

會唔會今次想開紅館但冇期

紅館既要出年啦
好想知幾時巡到香港

Re 返雪嶺巴先
真係好撚細心

唔好紅館啦，紅館咁遠保安又咁鳩

我想麥花臣/伊館/油塘新嗰個

佢內地巡迴，對上一個房間仲巡緊
但同時漫漫長夜都開始左

廿週年唔會搞咁細場啦 最多都係開返九展

紅館 / 會展都唔錯架

唔好會展啦 嗰次520驚咗
仲要散場好耐搞到冇尾班車走

九展唔係仲細咩？
仲有九展垃圾場，講左唔會再錢睇呢個場。千祈唔好九展

多謝
老師好似唔係第一次用摩斯密碼。但係又諗唔起上次係官網小黑板定邊度。

0:45 同 1:52 嗰個黑面黑手福爾摩斯唔知係剪接漏咗定係特登。

華生好正
狂loop

有無巴打會去深圳場?

尋日台北

搵緊飛

台北某個地方20週年演唱會live版

嚟左香港

陳綺貞來左香港

陳綺貞 Cheer Chen【Cheer20 - 沙發海特輯】Official Video

陳綺貞鍾成虎宣告分手

完全冇諗過

你必須了解我無法繼續下去 到未來那許諾之地 在那裡我是那麼那麼愛你

好意外

台灣最後一個童話

原來分咗手咁耐

今天就像每一天
你依舊為人付出 這麼賞心悅目
你哼著歌 困在綠燈前的冷氣房車
冰涼的沈默 讓你放鬆
熱鬧的社交 卻讓你詞窮
還有什麼規範 讓我們 受困其中

那年 心愛的搖滾樂隊
一個漫長的夏天
我們喝著啤酒 感受著每一陣風
你留住了一天
留住了一天
我默默看著我們
為一首歌
用心地唱著 唱著 唱著 唱著

記得 穿著制服 騎著摩托車
經過隧道 海邊 星空下的離別
青澀的心碎和挫折
用吉他 寫下孤獨的歌 孤獨的歌

你離開 往前走 卻想念著
我躲開 不回頭 卻觀察著
觀察了悲歡
觀察了離合
看見你哭了 又笑了 放下了
卻擁抱著 擁抱著

你走著 我寫著
握著筆 哼著歌
不奢求 用搖晃
能喚醒 世界
用衝撞 無法讓天真永遠
就算傷口 不能癒合

你離開 往前走 卻想念著
我躲開 不回頭 卻觀察著
觀察了悲歡
觀察了離合
看見你失去了 又得到了
或許感動著 卻不知所措了
我哭了 又笑了 憤怒了 原諒了
放下了 放下了
放下了
關上燈 音樂聲卻響起了
房間裡 只有孤獨成歌
又是漫漫長夜
無聲地捕捉不到 靈魂的騷動
回憶還活著 活著

啦啦啦啦

告訴我 你不是真的離開我
你是要懲罰我的愛讓你失去自由
告訴我……

輕輕放開你的手 漫漫長路繼續走
自己才是自己的家
想到這裡
怎麼我又哭了呢

觀察者幾時出mv新碟最愛一曲

我都覺得最襟聽就係觀察者。

她說 official lyrics video

有冇巴打會去廣州7月6

有冇人知香港站既飛幾時出售？
係咪已comfim 10月係香港站？

最緊要有冇簽名活動
同埋唔好再九展

邊度講10月?

邊度講10月？ x 2

淨係見到啲大陸售票網站寫：7月6廣州、7月20寧波；
8月3南京；9月7福州；11月9長沙；12月14杭州。

全部都係大陸。但係10月就無排期？

唉，都唔知10月咩環境

建議唔好睇中國場, 冇氣氛. 坐監咁.
睇過時間的歌廣州場, 唔會再去睇.

紅館好似冇喵期 又唔會開麥花臣
會展仲垃圾 應該都係繼續九展

最好麥花臣
會展好過九展吧

會展音響好災難

九展啦 可以多啲人睇

今次個舞台設計啱大場地d啊
麥花臣太細放唔落個大框框

所以除左紅館應該無館啱
咁耐無公布香港場我估都係book.唔到紅館
好怕因為咁而無香港場

等耐啲冇所謂
咩場都好 唔好會展就得

觀察者 MV
黃中平導演
10/7（三）12:00 首播

終於等到新碟最愛

陳綺貞第七張創作專輯《沙發海》歌曲 MV 來到了尾聲，〈觀察者〉由陳綺貞攜手鍾成虎譜寫而成，以紀錄片式的民謠為基底，一把吉他娓娓唱出生活的風景。

MV 由黃中平導演掌鏡，以黑白影像細膩紀錄城市中五組人物故事，邀請了跨性別者、國寶級手繪看板師傅及同志伴侶入鏡，其間穿插綺貞「漫漫長夜」演唱會片段，帶領華生們回到年初的感動記憶。

銀聯卡

最後都只係得返山頂位。

冇一次唔伏

最後返左去紅館

今年銀包好忙

【陳綺貞 Cheer Chen 20週年演唱會－漫漫長夜 Cheer20 香港站 場次公布】

有一個夜晚
像20年一樣長
我們讚頌黑暗與星空
希望天永遠不要亮

睽違兩年，綺貞將在十月與香港華生們共享美好夜晚。

■ 銀聯鑽石卡呈獻 陳綺貞 20週年演唱會－漫漫長夜 Cheer 20 香港站
日期：2019年10月26日（六）、10月27日（日）
時間：20:15
地點：紅磡香港體育館
門票：港幣 $880 / $680 / $480 / $380（設有無障礙設施輪椅平台座位)

★ 銀聯信用卡獨家優先訂票（7/22-7/28）
➔ 銀聯鑽石Prestige卡及鑽石卡優先訂票：2019年7月22日 19:00-23:59
➔ 所有銀聯信用卡（包括鑽石Prestige卡及鑽石卡）優先訂票：2019年7月23日 10:00～7月28日 23:59
每張信用卡最多可訂購門票 6 張（包括所有場次及票價的門票）
優先訂票只適用於網上訂購：

★ 全面啟售時間請密切鎖定官方公告

-
添翼創越工作室 為夢想裝上翅膀

嚟香港喇
嚟香港喇

張poster好靚

公售係咪會靚位過優先？

自己去睇會唔會好柒

唔會
我早兩星期一個人去廣州睇咪仲柒

我都冇人陪我睇

搶飛

其實銀聯卡係咪支國人都買到

同問

飛台灣自己睇
香港都係自己睇路過

又要食炒

應該唔係咁洗食炒
台灣場都好多院友原價放

次次公售都比較前同靚（好似係）

今次cityline, 可以望下咩位先
垃圾位就等公開算

但公售搶唔搶到飛先

唔想買黃牛，好鬼驚搶唔到

我覺得老師開紅館應該都多飛
應該唔會太炒得起掛

我原本都以為蕭敬騰會多飛
希望老師真係會多飛

我想買最前架
我睇咁耐咁多場，都未成功過

【 陳綺貞 Cheer Chen／觀察者影像 人物故事（一）】

「即使外表多變，我依然是不被認同的女生或男生。
不想被任何看法束縛，我想每天過得不一樣。」—— 酸六

酸六的巨大寂寞，來自於多數人們對「跨性別者」的無知。
這多元社會給予太多標籤，人們總以為自己活在截然對立的標準。

成為他或她重要嗎？
在這一場生活觀察旅程裡，喜歡自己也很重要。

想像一下灰姑娘式的「奇幻冒險」。
男孩們穿起美麗的華服、女孩們換上帥氣的衣裳，夜晚結束一切歸零。
但這世界總會有那麼一群人，真實活著，身上的獨有符號卻無法抹滅。

世界很大，每個人都該能為自己綻放。

【 陳綺貞 Cheer Chen／觀察者影像 人物故事（二）】

「愛讓我們成為家人。」—— 少喬與明玓

我愛你獨有的形狀，正如你愛我身上的符號。
我們是友人、也是戀人，最後成了家人。

我們這一份帶點彩虹色彩的愛情，一口氣就跑了 18 年。
喜歡貓咪，故鄉同為苗栗，所以將女兒取名「苗苗」。
深愛彼此的這些連結，深深羈絆著我們。

失去你的話，我就失去最重要的顏色。
世界很大，每一份愛都該能被寬容擁抱。

【 陳綺貞 Cheer Chen／觀察者影像 人物故事（三）】

晉宏：「其實看不見也可以做很多事情，只要想做， 就去做。」
少傑：「我每天和大家一樣，和世界很靠近。」

真正重要的東西，光用眼睛是感受不到的。
沒有光的世界，不代表沒有希望。

晉宏就讀淡江運輸管理系，少傑則在世新法律系。
即便活在看不見形狀的巨大世界，仍有著他倆的無限可能。

世界很大，心能感受到的多更多。

【 陳綺貞 Cheer Chen／觀察者影像 人物故事（四）】

「我畫的每一幅電影，都是從白布開始。」—— 手繪看板師傅 顏振發

時光速食了生活，手繪的美麗也漸漸失去光澤。
數位化的浪花，一波一波席捲傳統的技藝。

資深手繪畫師顏振發，畫的不只是電影，更是他每一天的生活。
無論颳風或下雨，不被改變的是握著畫筆的手和熱愛手繪的心。
這一堅持，就往前走了將近半世紀。

城市的小小角落，還會有人記得這一門電影看板的手繪技藝嗎？
用一生全心燃燒的志業，換一份不被熄滅的雋永。

世界很大，每一天的練習就如同人生電影。

【 陳綺貞 Cheer Chen／觀察者影像 人物故事（五）】

「只有自己看到的角度，才是美。」—— 理髮職人 黃德祥

近一甲子的歲月，「昭安理髮廳」仍然緊擁傳統的美。
老闆堅持用自己的方式，守護他熱愛的藝術。

世界不停的運轉，不斷的推陳出新，決定出每個新時代的美麗。
以自己看見的角度，去撰寫美麗的姿態。

從前的人們如何用自己的方式裝扮、如何享受生活，如何從中活得快樂。
黃德祥努力抓住傳統的文藝，讓後來後來的人記住簡單的美。

世界很大，你可以決定自己的美麗。

我都係自己

我都係

再整多個

上次都係自己一個睇

今次都係

我覺得都多一條友睇

係咪未有座位表

個個都係自己睇

你地係咪會買曬兩場？
我有d 驚會加場

諗住一場880一場坐返後面算 開唔開到3場咁多

應該都係賣完飛睇情況先加場架啦

綺貞冇牛啦掛

睇完台北

再睇香港

我記得早兩次都有加場
不過唔係紅館 d飛去得快好多

原來係22號10點鐘賣飛

冇個張卡要28先有得買

上次紅館印象都唔多full

上次紅館好似係一場
之後先加多場？
咁今次兩場應該唔會加掛

優先d 位都未必靚既

原來有演唱會, 今次照樣880

自己一個睇2場好似好低能咁
但想揾個人陪睇多場380都揾唔到

一個睇一場, 同一個睇兩場有咩分別
應該兩場都買880啦
驚380果d 無咩氣氛

睇過台灣，會建議你有一場坐中後段位，睇哂成個舞台

記得上次紅館山頂都有幾個戴頭盔企起身 唔太差

買左10月27, 但無得睇咩位
好垃圾
10月26留番公開睇下咩環境先買

買左26號

有冇人扣埋數但仲一直喺個page load緊

個page好順wo
根本無咩人爭

我係入晒嘢之後個紫色圈load好耐 咩都冇但又扣咗數

有無收到email?
訂到應該會即刻有

就係冇先擔心 扣咗幾千蚊

賣到夜晚，880/480/380都賣曬

成隻碟最正係傷害
話比妳班撚樣知我唔係淨係識寫pop song
一係唔寫indie rock 一寫就囉獎

咁聽日唔係鑽石卡應該冇晒880?

仲有 $880 呀。買緊。

但係去唔到 payment 嗰版。唔知點解。

same

要允許第三方cookie

買左了

重新買過啦 噚日扣咗我6張880嘅數都話購票失敗

幾時公售

28

29 sor

有講過咩？

係囉
等緊公開發售去排隊

1/8 10點 城市電腦售票網

冇得排

仲有4600張

兩日加埋？

係 佢已經係叫比較多果個

應該係開3面台?
兩場夾埋20000個位, 倖番4600個出黎公開發售

求神拜佛可以買到

得呢d 位
好似d靚位去曬優先到

公售不嬲都得堆垃圾位 880算好

早知優先禁曬兩場算

好垃圾啲位

等食炒算

都幾易買

啲位會唔會太垃圾

唉 登入慢左
完全禁唔到下面d 位

你地睇台灣場時老師有無落台握手？

有握到

好想買d 最下面既飛, 睇下收牛好唔好

刷多幾次啦

有冇人上網買完 錢都扣左 但收唔到email 確認？

唔知香港場有無延伸舞台呢

要等耐啲先有
或者你登入返睇下有無紀錄？

岩岩禁禁下 禁到AC行
係咪算前

搞到而家買多左

買多咗27號但未買到26號880

好前啊！邊日仲有咁前

27號 禁到一張

唉26一張都無
係咪因為係星期日

星期六**
第二日唔洗返工

尾場會唱多幾首wo

握到握住果刻唔想放手

台北場都好似無
最多咪一首咁大把

我都揀尾場
上次emax頭場氣氛麻麻地

星期六坐下面
星期日坐上面握手位(我估應該有掛)

買到兩張星期六AB行

27 A行
買唔買好

好奇怪
點解買左兩張
後買果張有send email來confirm
但先買果張到而家都未有

到手軟終於有AB

點解上面係握手位？

G.H行？

我估紅館都會有掛

無延伸舞台應該就無喇
不過最側嗰兩block G行佢行到個台最側應該都有福利

而家好易買, 不過垃圾位

26號有堆AF行放左

一開波買左26號19行
而家出返d單位數行

27 AJ

仲有無AJ 一丁友睇

我而家一日買左 AF 同13
一日買左AC同預購
每日都買左兩張，要搵人收

啱啱買到AH啦
有無人都係一丁友睇，好驚

無野驚wo, 次次都好多人一丁友睇

14年紅館我自己睇
唔係真係好驚，不過我身邊啲人唱快歌都唔企唔唱，搞到我都唔敢起身

呢個時候你起身就會帶起其他人架啦

去海外咁多次都係自己一個，冇野好驚啦，大家都愛同一個人，剩係呢點大家都係朋友來

岩岩買到星期日880，原價放380一張，有興趣留tg,謝謝

我覺得前面 同埋公開發售通常都會好d 氣氛
唔知有無機會沖去台前？ 我坐最邊邊

九展老師話可以去台前 聽到後面有人大聲屌

見到單丁a行 想買

買啦我都買咗

屌買完AH見到有得賣AB

仲有43段G行

正面AC都仲有

正面握唔到手

唔敢買43 44 驚側到咩都睇唔到

應該咩位先握到

痴線，上去禁下有張AB行可以買

開兩場紅館仲要呢排賣飛真心有難度
好驚坐唔爆

買咗張G行
2場應該唔難掛
屌，原本想睇山頂算，但480係最後兩行，680=半山頂

屌星期六買左優先飛，而家仲有G行賣，早知唔買

d前既位比想像中易買到

我都多咗張星期六字母行

咁多飛都唔知放唔放到多左果張

頭場撞咗另一場演唱會但嗰場未開賣 諗住唔買住 見到咁前忍唔到手 出晒事

睇水樹？

係 但我諗唔夠人爭

扣左錢但收唔到email

你小心啲，我今朝都有單係落完單，信用卡SEND埋驗證碼來，但最後冇EMAIL來，打過去先知原來冇成交到

頂唔係掛 我都冇

我得一場有email

禁到有H行台側
但又買左優先訂票
心大心細好怕優先訂飛個位唔靚

仆街，想問優先訂購有無email sd 黎？
啱啱先留意到扣左錢但無email收到

優先訂票有收到email。

唉，咁我仆街了

你有無 save 低 confirm 嗰版？會唔會填錯 email 或者去咗 junk mail folder？

有啦，屌原來去左宣傳嗰度
感謝巴打提醒，虛驚一場

我買左3次都收到email
而家好想頭果張係收唔到

等啲優先飛出咗試吓同人換

屌唔記得開售, 880得番啲最側邊垃圾位, 買唔買好

最側邊唔係都前過中間咩(G，H)，佢公開中間最前都係第三排

我見好似有d BA BB行，公開都無賣到

巴打們優先訂既收到飛未

未收到。
完全唔記得咗有呢件事。好似已經過咗無限量劫咁。

預售冇咁快收到 放心

留名先

院友真係唔同d 成個月冇回覆既post 一問野就有人答

我日日開信箱望

我係公售買果3張一早已經收到
(有一張以為買唔成功所以再買多張，最後搞到變3張)

最快要演唱會開始前2星期先寄出

唔係掛
我公開發售時見有頭幾行又買左張
等緊預售張飛到就揀張賣

今日收到飛

我都收到。

以前唱旅行的意義嘅時候，大家會戴起安全帽。
而家...

希望淋奠唔好再搞事
月頭已經cancel左一場 一陣綺貞都cancel埋我真係唔會放過你全家

有冇人知邊度可以睇座位圖

我都想搵。
喺城市電腦售票網得呢個，唔清唔楚。

另外係FB見到有人賣飛時quote咗一張咁嘅截圖（無高清版）

搵到張高清。

收到飛啦。

Area 58... 優先場d位麻麻地

我都係，同一區。搵笨嘅

Area 56

岩岩收到飛
個位垃圾到呢

你地覺得搞唔搞得成個演唱會?
同埋真係睇完, 黨鐵都停曬

場外有巴士 一個站就到樓下 快過黨鐵多多聲

屌取消左
林奠

比你講中

唉... 估唔到最後都要取消

林奠高官全家幾撚時死
十月冇左兩場啦
仲建立家 我屌哂你全家

好彩年頭去左台北睇左次...
香港站取消左, 都唔知幾時再搞過

銀聯呈獻陳綺貞 20週年演唱會－漫漫長夜 Cheer20 香港站

節目取消 通告

鑑於目前社會環境的不能預測因素，為此經與製作單位商討後，現決定取消原定於 2019年10月26日及 2019年10月27日，於紅磡香港體育館舉行之 “ 銀聯呈獻陳綺貞 20週年演唱會－漫漫長夜 Cheer20 香港站”。

所有已經購票的消費者，請密切注意特高娛樂的 FACEBOOK 及微博上所公佈之退票訊息，進行辦理退票手續。

唉林鄭仆街死啦

肯定要等下一個演唱會啦

立即聽返live碟當睇咗

多謝林鄭老母。

告訴我 你不是真的離開我

入到場睇都未有心情

Dllm個退票手續真係戇鳩

無得睇都要走去紅館一轉

「節目取消」及「退票退款」通告
原定於 2019年10月26日及 2019年10月27日，於紅磡香港體育館舉行之 “ 銀聯呈獻陳綺貞 20週年演唱會－漫漫長夜 Cheer20 香港站”經已取消。

辦理退票《方法一》- 親臨設於香港體育館的「特高娛樂」票務處理櫃臺
辦理地址：香港九龍紅磡暢運道九號 香港體育館「租用人售票處」
收取表格日期：2019 年10月26日及 2019 年10月27日 時間：上午 11 時至下午 9時
❗️現場只提供收取表格服務，不設即時領取退票款項❗️

辦理退票《方法二》- 郵寄辦理申請
辦理地址：香港九龍紅磡馬頭圍道37-39號紅磡商業中心B座9樓10室
特高娛樂制作有限公司 演唱會部收
收取表格日期：2019年10月23日 至 2019年11月9日 (以郵戳為準)

DKLM 仲要寄掛號。

佢好似話會補番郵費

幫問屋企人張飛未拎出黎仲拎唔拎到

只接受掛號或快遞，不接受親身或到付
咁平郵接唔接受啊

屌佢老母用唔安全做理由取消仲要我呢兩日過去?

其實平心而論，有可能係綺貞果邊覺得有危險所以取消既
始終演唱會，我地就剩係果兩晚，佢地就要準備幾星甚至成個禮拜
佢地覺得局勢不穩，費事來香港都唔出奇

補貼「購票郵件速遞費用」，退票郵費無補貼
寄掛號要加 $15.5

平郵... 即係本地 $2 +掛號 $15.5 囉。

仲要去郵局寄。

我去現場交算
順便可以屌下佢地

平心而論謝安琪果幾日感覺仲危險過依家
一黎可能關安全問題事啦 11月費玉清都未取消
但我諗其中一個取消最大因素係貴飛清唔哂

但特高我屌你老母